Hi 淡友（813）

牛gel

升升哈

其實個hi係細階，牛gel

牛牛牛

下次會留意 牛gel

會

逆回購 10月前至少268

原來低買高賣可以賺錢

牛gel

係咪回啦

牛GEL

跌返D 反而會輸多格
依家牛熊真係唔值買

食返個魚生飯算 今日輸20000

上到272牛牛升

但我正股上星期 贏左20萬

有時真係玩老正算
牛熊真係貪就輸

上證都on撚9
琴日插到咁
今日又無變過咁
食屎啦支那狗

講個笑話 熊軍

YES 我就係受害者

逢低加牛

牛軍大愛 歡迎你隨時過黎

無哂牛gel既

贏啦終於贏啦

今日牛軍大勝

55204 26100牛，一齊發大財，牛gel

嘩 擴仔比人打 正呀

佢玩格仔，唔好學

有新熊
要死

跌左咁多日，彈返日都正常

1299仲有無力

一早講左唔可能連跌7日，牛gel

做緊底？

數據唔會呃人

唔升點PUT, 同我升爆佢

熊皮牛一齊牛gel

多謝清救左牛軍一命

一睇就知做緊頂

交易費都蝕哂

388仲要跌幾耐

急跌，痴左線

十幾二十點叫急跌
回DD先可以再棍上加嘛
細蚊仔俾啲耐性 牛GEL DAY

特價牛，牛gel

又入左2000000

買牛日日賺

今日係必升, 問題係升幾多百點

特價牛Gel爆佢

55204 261牛？牛gel

Yes
持有5000000

千點計 下就幾棍上

牛gel牛牛哈

忙完返黎，仲有一個鐘收巿，仲有無肉食

妹妹妹妹 妹妹妹

有, 買牛日日賺

50點先2格 點賭

老老實實 , 10月前得返4個交易日, 快D上升270比我PUT啦

槓桿如何

加牛機會到

牛軍幫手gel呀
未夠錢比首期呀

咁快就插
畀我食一格走都好呀

賺錢果陣次次都係咁
最高位放熊
最低位放牛

擴震乳比人打都升

可能打完先有得升

咁又係 好彩唔係打死

牛軍由dada帶領準備大殺熊軍

入咗少少 55559

臭雞

妹完未

上証咁撚樣上返3000

對上一次7連跌已經要數到2015年才有出現，今天收市極有可能是升市作尾，買牛性價比極高，牛gel

6M牛 牛多壓死熊

又玩妹襲

爺西爆到咁港女想點呀

今日港女好比面啦上午
度度都升 係佢跌
佢都唔撚好意思 比番一個上午你升下

屌, 冇加到沽, 諗住上到265先再落多注, 唔撚係263都企唔穩呀?

陰上緊 我諗住265先第一注

依家唔牛要265先牛？

升勢出左先牛嘛 睇270 牛gel

明明係陰跌

妹得上26350 先算啦

加油呀 港女 爆上去啦 265見

明明一個浪低過一個浪

到時又話貴唔買嫁啦

牛牛牛！！！

呢個真
呢D位叫人點沽得落手

買定離手 下周睇樓 牛軍上

愈黎愈多棄屍 你地小心啦

牛熊街貨 58:42

牛GEL大船出發

唉

牛gel
差錢比首期呀

過山車 0.07>0.06冇左10格 >0.069蝕走 1 格， 吉吉保午安 ， 唔玩冇驚喜

開市再玩

一浪低於一浪~

係牛gel

牛gel午後重上28000

買牛日日賺
買牛日日睇樓
買牛日日攬女
買牛日日收錢
買牛長命百歲
買牛日日gel
買牛身體健康
買牛受人尊敬
買牛身份地位高
買牛積善積德

升海無崖,而跌海有崖,
追尋有限既跌幅,傻仔先做

屌 教主今日唔得閒你就想搶教主個位

《地區經濟》日本９月製造業ＰＭＩ跌至４８﹒９，為７個月來最差
牛GEL

顯示更多
買牛日日賺
買牛日日睇樓
買牛日日攬女
買牛日日收錢
買牛長命百歲
買牛日日gel
買牛身體健康
買牛受人尊敬
買牛身份地位高
買牛積善積德

Dada加入熊軍

睇佢下午輸到甩褲

我想睇真dada 甩褲

男人黎架

自膠原來係講真DADA爆炸糖

升唔起，熊得

邪教害人

牛gel牛軍今日又賺一球

唔通挾返高去270.....

一球

冇咁高268啦
牛gel

原來係朝早牛完 再反手熊 dada空倉
牛照gel 錢照羊

牛gel準備

升無汪 本有涯
以有涯隨無涯 殆已

無涯

55204又落返0.02X 唔加對唔字牛軍

兇d吻跟鵝一磁買嘔証

大戶神牛，牛gel

26300鑽石底

痴線
岩岩比熊軍打黎恐嚇鳩蛇
叫唔好再牛gel
你地咁樣唔會令到我驚嫁
牛gel

鑽石底但穿左
咁個底仲係咪底

陣間跌穿 262

鑽石彈性底，唔會穿，牛gel

OK 呢個唔太好笑
但幾跳脫

鑽石天花

你看
未渣牛的兇d後灰了梅？
大升

重新整固唔驚！牛gel 彈上28000

本身諗住放牛 唔小心㩒錯 買多一打牛返黎

三連大棍上

發大財啦，牛gel

彈極唔上 到底係底定係頂

呢個好好笑

贏到盡

升緊了,fat fat

期不停高水，就黎潮吹咁濟，代表要牛呀！！！

大戶話唔等散戶啦咁耐都唔入牛, 要開始爆升啦

邊個熊邊個傻仔
咁大棍升仲買熊

G持

整固緊 企硬26300

真，要升了

下半年會反彈

入熊日曰賺

已經gel左

加熊加熊

信我, 牛GEL

牛gel 牛牛哈

教主唔係到咁就hea

事實係咁
牛佢

牛軍準備坐火箭

牛gel 牛牛哈 2點巨棍上升1000點, 劍指4幻

升多啲

仲有6分鐘就火箭大爆升

正

牛軍坐穩未

牛軍殺上4幻, 衝!!

入牛保平安，牛gel

2點火箭準時起飛 牛軍上好船坐定定未

終於放飯啦我

入牛未

等多兩分鐘先我未load到個即時圖

屌你
不問價入牛 係牛軍入隊嘅準則

牛軍gel 直衝2幻6 再衝2幻7

跟左人入 885 入左3M 岩岩賣哂

Tvb有傻佬睇會跌到23700-23800
傻撚左
瘋熊
去死啦

特價牛, 大戶又派錢

落翻去26160比牛軍上車

殺得牛 正

Gel得50點wtf? 牛軍俾d力屌上去

又黎特價 買定離手
買完坐定定穩賺

大家點睇依家跌返咁多

佢地多錢

牛軍買牛唔使睇價 all in 就得

轟呀
牛GEL

真係疲弱

good luck

大戶話比埋最後一次機會未上車既牛軍入貨

大戶派錢, 見牛軍未上齊車,落少少等齊大軍上車先殺上去

一句講哂
牛gel

牛哈 牛牛gel

彈弓

特價牛準備!!

準備2:30 神秘力量棍升

做咩唔見左社畜巴?

特價牛時段就完

喂！262好似有D支持，小心向左走向右走。

我大大力支持
牛gel

棍落

鸠師兄好！

同問，點加密？

有手足見到社巴排緊隊按樓趕住三點ALL IN 牛仔迎接國家隊進場

應該唔係呢幾日

熊熊哈

牛GEL
牛牛哈!

升咁多去左睇樓fully pay

痴線，又俾位人加call
大戶又送錢

牛軍準備好未
同我Gel爆佢

又黎撚狗 之後會有棍上50點
牛GEL

國家隊3點進場
大戶全部轉倉中

26300買牛定熊好

牛,買牛日日賺

3點國家隊進場巨棍升

263, 向下頂到盡258, 向上無限, 自己諗

拿拿拿 又巨棍升
仲買熊是咪想去ifc

掃牛未

3點火箭發射
請準備

牛GEL
牛牛哈!
最後4分鐘+500

55204

日日3點後港女都會俾道期帶住扯上去, 自己諗

牛牛最後上車機會
買樓定跳樓自己簡

傻熊受死啦

無晒特價牛 不過照掃不問價入牛
三點坐火箭唔買幾時買

引牛定引熊

引牛

有無人用一通死撚左機登入唔到?

無眼睇，唔上唔落，過夜算，10。1升硬，牛gel

入返+手熊做對沖

😏😏😏😏😏😏

雙刀啦！又到5050環節。
申利:吉倉好平安

岩呀 吉吉哈

多謝一姐

牛gel
26300硬過金價

牛軍好廢, 我都係加入熊軍好過

等收皮啦
牛gel

又想轉燈，可恥

今日唔見社巴一齊gel冇咁好力，牛gel

牛軍主場無機會轉燈

263都企唔穩 牛軍真係

牛軍殺上去

會唔會收十字

牛軍真係好撚可悲 日日都陰跌
國慶冇煙花咁大件事呀
你仲諗住佢升

唔會 因為牛軍殺上去

牛軍信念日日都接受考驗

莖價千升

3點半神秘力量

戇鳩先買熊
維熊都話買豆返去撚豬，你地都仲熊

最後機會牛過定熊過？

係
我地出力d
Gel

轉倉可以睇少幾日

熊過, 牛軍俾足一日機會佢都升唔起, 廢西

牛gel 今日大賺

牛軍同我殺哂呢d熊

據報港航高管減薪20%節流 籲員工放無薪假

攬炒, 熊軍嬴硬

好波
一齊攬炒最開心

牛GEL

制裁wishlist

有冇更有力消息

放無薪假, 係屋企無野做唯有買股票投資賺錢, 股市升

大家快d搶極牛過喇

要留按金溝貨

熊GEL

歐豬又財赤, 熊軍無得輸

意大利傳擬定明年財赤相等GDP約2.2% 研究退出西雅那銀行股權

牛過的人有福了

係，國慶前一定升，牛gel

國家隊一定要千升賀國慶

準備競價巨棍爆升, 重覆, 準備競價巨棍爆升

263都守得好穩陣

穩守聽日突擊

呢一棍將會係史無前例咁勁
500點大棍
收26800
聽日一開271
道指都唔夠我地高

熊軍日日賺

今日咁多新熊
牛熊比分分鐘牛3熊7
聽日熊軍汁屍

55204 大戶牛，牛gel

吉吉保平安

加倉加到1萬蚊一格

大戶今個月期結話要收263

牛軍一走，聽日全家仔女都喊
熊軍唔走，祖宗都跳返出黎喊

拿講左
大大棍
26800

4:08 港女收26800

美期棍升

4:30 期指報27100

嘩睇黎你收風收得好準
某聯辦都係咁講

蝕 3 格走牛

十字星？
牛gel

企唔企得穩263都好危，仲268咁好景

咁都比大戶呃走隻牛

聽日殺278熊

我都係
見佢收十字唔過夜了

收市勁隻棍上返263收!

今朝近高位入，冇辦法，唔走聽朝打靶

me 3 here, 蝕住都要走， 保本保平安

熊軍聽日準備人踩人上ifc

咪係
牛gel

一早講左唔會連跌7日，買牛巴打們發大財，牛gel

聽日爷西送錢落黎, 棍升1000點, 牛gel 牛牛哈

個期大棍回落

大户料 聽日低開高走

牛佢老味呀！

唔回多啲點樣1000一棍啊？

好呀 等左好耐 至少升返500點先啦

所以牛gel

牛gel
4:30 26900

4:00-4:08成交多左45億買盤
牛gel

係咪想逼到牛持正股都要上IFC

呢獲仲唔係牛gel?
1萬1格
聽日千升就有1球

牛軍用力gel

牛軍殺呀

競價跌, 熊GEL

4:29期指盲搶牛
熊GEL

收市大大棍
牛gel

牛gel呀傻熊

熊係用哈,牛先係用gel,你依個中出叛徒

收市升返20上去

瘋牛症

買熊日日賺

期貨又巨棍牛
CLS
牛又GEL
買牛日日賺
牛GEL,牛牛哈!!

依家一通死機都無人講了

仲用一通

唔緊要
買牛咪幫佢過夜賺大錢
熊軍就抵死啦

唔死機就要講姐, 死機都係新聞?

巴打，唔等你啦，我地買牛發大財先，牛gel

牛過?

今次陷球產, 熊唔夠GEL用啦

蕭若元：第三次世界大戰冇可能

如果你d股票擺十年都唔賣，就用一通啦

熊熊gel

有！

禾都唔識，頭先問又冇人理

連燈都唔識用 算把啦

今朝全灣條c，原來做耀財！
RIP...._
香港人 加油！

係禾錯，係禾春……sorr'呀一姐

熊gel

邊到有個鎖？

係咪咁[url]網址[/url]

巴打有料，牛gel

係咪咁

媽呀好蠢呀

唔準GEL

夜期綠橙 牛gel

夜期唔計呀, 瘋牛症

超大棍
牛gel

熊軍投降未

夜期計唔計都好啦
道指一開又轉燈

買牛心經背左未

牛牛心經

買牛日日賺
買牛日日睇樓
買牛日日攬女
買牛日日收錢
買牛長命百歲
買牛日日gel
買牛身體健康
買牛受人尊敬
買牛身份地位高
買牛積善積德

牛GEL!
牛牛哈!

你D 邪教死開啦
以有涯(身家) 隨無涯(升) 殆已呀
相反 恆指直至今日升左26281點
姐係話有26281 點可以跌
唔負數都唔諗佢會升

成班中晒毒咁

升呀同我升多啲呀

想問熊肉係咩味

熊軍呢

牛牛哈 牛牛gel

牛gel！

夜期綠燈 牛仔又gel得

收到風今晚夜期升500點以上

夜期跌唔落 牛gel

日日去睇樓你試過未？
熊軍日日排骨灰甕位炸

日日睇下邊到跳落去好D?

唔知牛gel
遠熊都冇得輸

鳩蛇！咁咪要日日買本票

理財戶口本票50$都唔洗比

鳩蛇

叫鳩蛇得閒射d運比你

禾剛剛好夠，些些……留返比你

D打手原來唔係剩係識打字，原來重識睇周星星！時代進步左

星爺以前D戲好野嚟架
不過要人大左先知佢好

話時話……講開又講……強烈要求星爺為港再拍電影

佢依家指都走曬樣冇曬以前果種感覺啦

無la 佢近來D戲D味都唔同曬
無左以前的感覺 可能發左之後
人一樣但心吾同左
無左個d 不論點努力 都得吾到個種味

係，係山頂到退落嚟真係醒

熊軍尋晚又話睇下今日邊個收C
依家影都唔見一個

已知錯填咗表入隊喇

英國國會休會輸咗
又有戲睇

吾緊要 國慶一定升
你入定熊比我收C就ok la
牛牛哈牛牛gel

升果小小算係乜野
今日收唔到你皮算係你好彩
唔代表日日都可以好彩

升

不知悔改嘅熊軍

有得真誠對話，升硬啦，牛gel

係！美人魚同前一套都係拍比大陸睇！so9sad。
幾時再拍少林足球23456789呀

但係英女皇點頭俾 咁女皇仲有咩用

又或者千王之王234567

牛～～～ＧＥＬ！
牛牛～～～哈！

一通個戶口結餘錯撚晒Ge

牛～～～ＧＥＬ！
牛牛～～～～哈！

教主 等你好耐啦
牛gel 牛牛哈

YOOOOOOOOOOOOOOO
牛gel 牛牛哈

係預兆呀

gel 都改變唔到事實

光迎教主 牛gel 牛牛哈

邪教

狙擊你

參見教主

同時讉責邪教及期信眾

你明明就....

好耐無見佛魯巴

我有上黎咖

俾個好消息我炒上27000殺哂個堆熊證
第一次見條BAR咁長

你求都唔會有嫁喇

我耐唔見你

上返263
牛gel

夜期又大棍

敵軍

破頂

對教主不敬

我好似今朝先見過佢

屌，我唔乜柒都唔撚理呀，all in 牛佢老味啦

牛軍總司令歸位

牛軍贏到上火星

有！不過冇搶飯食姐！

搵定邊層樓好跳啦

乜都唔撚理呀，牛爆佢

我今朝忙到家陣呀

all in牛，上山頂簡樓呀

上山難搵得番呀

bookmark咗你死心啦

牛軍尾班車即將開出

我牛皮熊皮牛

準備破頂啦

鳩蛇睇你好似好重牛，難分真與假

做咩變咗 gay post

今晚由期指帶領道指破頂

重gay gel

1格1萬呀
聽日千升即比首期
直播比大家睇

gay gay ha

咁要100格先有100萬

下個Title 是咪改做
hi gay 友

千升咪有

咁聽日買硬樓了

分分鐘有多

屌下個post開始唔撚入

完全跌唔落
牛軍又嬴
收到風一陣美股開市千升
你地班熊軍準備上刑場啦

100個比到首期仲要過壓測

Hi Gay 友

殺到275

我地牛軍好疊馬
殺上去呀

啊！！！！！

手信呢

你買手信比禾就真我日日做到隻積噤

熊軍 點解咁撚肥 點解咁撚肥 加倉求撚其
千升殺熊之勢已成
牛牛哈 牛牛gel

牛gel！牛牛哈

識D 野喎

又發現世紀靚call位

千升

跌撚死佢同我

叛徒發現
殺

Gel gel gel

準備轉燈破頂

老美大升百將
Gel

牛牛哈 牛牛gel
殺死你地班傻熊

熊軍好去定IFC喇

又破DL, 熊軍去IFC睇牛軍表演針

聽日民間記者會 會有攬炒巴

民記即係咩? 係升呀!
牛gel 牛牛哈

死黑警！！！！！

美債升，金又升今次仲唔熊熊哈

熊軍等死啦
牛gel 牛牛哈

肯定係
牛gel 牛牛哈

今日無你係度差左少少野
一齊gel

哪有錢
今日去左買裝

叛軍等死啦!!
牛gel 牛牛哈

又有得call

夜期free fall

穿262

我渣左

終極V陣 ready

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

港女呢排跟跌唔跟升

升啦好嗎

原來侵好似係ＵＮ有提香港

睇完張圖, 真係由個心到笑出黎
2幻8 GOGOGO

牛軍唔洗訓了 因為GEL到個頭硬晒

樂觀sir

美期升返
聽日牛gel

唉屌
欲哭無淚

驚西不嬲夜期都係插左就聽日升,升左就聽日繼續升,牛gel啦

日日升呀
牛gel 牛牛哈

其實上次1000點做多左

即係升
牛gel 牛牛哈

夜期其實有無散戶玩
完全無參考價值，其實係咪大戶互相搞對沖咋

升到發夢都笑住gel呀
牛gel 牛牛哈

ching識野!!!!!!!!!
牛gel 牛牛哈

真，夜期不嬲唔計，牛gel

咪係
尋晚咪又係跌到媽差咁樣
今日大升百幾
驚西咩
牛軍日日賺

睇唔透

根本睇開夜期就會知道根本冇必要睇夜期

真心要忍手，又上又落玩L死哂唔想睇樓變按樓就吉吉保平安

我睇美期都睇唔透

挑 聽日綠燈開 2幻8收
牛GEL

支持

呀侵一個電話2000 sing
驚西

牛GEL
牛GEL
牛GEL

牛GEL 牛牛哈

完了吧，如無意外

紅漲綠跌

小注牛左老美

我講定先

夜期唔計

收市前放晒牛
見到夜期倒水
好似賺錢咁開心

牛軍日日賺
聽日低開不問價加牛 等衝上二幻8=收錢
聽日高開=收錢
買牛點都羊 仲買熊正傻仔

玩撚完啦牛軍

傳說中既高追牛…

除咗恭喜，真係唔知講好

你極牛？ 我都蝕走55361由喊變笑
吉吉保平安dls

夜期唔計
聽日平開

已走,老美唔升，港女點升，你地牛gel未仲勇

261牛
蝕左3格
但仲有堆正股未坐緊

聽日拎番

聽日夠膽平開
開市一定熊佢老母西

係都要迫死人先安樂

頂埋今晚啦，明早開呢個位一齊走

算啦，當跌左

牛軍日日賺
牛GEL

下個po，不如叫 hi gel友

我地牛gel軍就係夠勇先日日賺
牛GEL 牛牛哈

聽日10倍
牛GEL 牛牛哈

然後爆升殺熊
牛GEL 牛牛哈

唔得! 會失效!!

牛GEL 牛牛哈

竟然仲玩埋彩色

牛GEL 牛牛哈

【中國對美方發佈加徵關税排除清單做出積極迴應】從國家發展改革委、商務部相關方面獲悉，日前美方公佈了三份對中國加徵關税商品的排除清單，涉及400多項商品。中方支持相關企業繼續按照市場化原則和WTO規則，自美採購一定數量大豆、豬肉及製品等農產品，國務院關税税則委員會將繼續對上述採購予以加徵關税排除。中方有關部門表示，中國市場容量大，進口美國優質農產品前景廣闊，希望美方繼續與中方相向而行，為兩國農業合作和其他領域合作創造有利條件。（新華視點）

道指同納指崩盤, 熊GEL

即係大爆升!!!!!!!!!!!!!!!!

牛GEL 牛牛哈 [/quote]

你走輸好少我已經坐左幾百點不過就期結都係要走，再轉倉落下個月我驚我會輸到破產

熊你條毛 聽日照升呀

牛GEL 牛牛哈 [/quote]

牛GEL 牛牛哈 [/quote]

中

fact checked!!!!! 呢張圖真係聽日張圖黎既!!!!!!!!!!!!!

牛GEL 牛牛哈 [/quote]

牛GEL牛哈牛牛哇

牛牛牛
GEL
GELLLLLLLLLLLL
升到變彩色

牛佢老味！！！！！齊歡暢！！！

牛軍唔洗驚 聽朝訓身allin加牛

你估好似星期二派錢記者會咩
高開星期三呢樣野今日就破咒啦

唔好比情緒帶住

CLS但G持!!!!!!!!!!!!

牛GEL 牛牛哈

聽日高開100點走唔甩

牛GEL
牛牛哈 [/quote]牛牛牛
GEL
GELLLLLLLLLLLL

牛gel已經變左signature

牛GEL

屌笑咗出聲

拉彈弓拉得好勁

傻牛
聽日千跌收你皮

molamola

it狗神預測

訓醒無事
牛gel

熊仔價高空跌落黎

牛GEL 牛牛哈

一定升呀!!!

牛GEL 牛牛哈

已fact checked聽日張圖真係咁!!!

牛GEL 牛牛哈

夜期咁硬就知無事
牛Gel

底部已成
大戶抄緊底
有期指巴打加爆個倉佢

紫巴心水清

紫巴收風超準

收風話千跌就千升
不得了

又準備插了

DEEP V

又發生咩事